喉嚨痛初起時食咩野有幫助

食得薯片多

喉糖&狂飲水

lm

牛黃

食龜0膏 食完唔會唔會繼續惡化

食龍角散

狂飲水，早訓

喉嚨痛食咩都冇用
落屈記買支喉嚨消炎噴劑見痛就噴，唔洗半日就冇事

試過食雪糕好番

唔理佢會好撚痛

枇杷膏

藥

飲蜜糖水